只要啲女仔得一個月記憶，我肯定唔會再有啲咩淡咗，再無新鮮感

因為佢哋唔明咩叫感情

你幻想吓，佢每隔一個月識到嘅你都係全新嘅一個

幾有新鮮感

老喜認同

。。。真心定假膠？

到時就會嫌一個月太長
2星期就悶

少少真心啦
忽發奇想
你係咪玩到已經唔知真定假

我夠膽講如果世界真係好似我topic咁樣
叫春台起碼少一半post

*被人玩到唔知真假

你有無聽過有啲失憶症係patient 無辦法創造新記憶？

無聽過
講吓
你係個patient?

nope

Anterograde Amnesia，同你講嘅一樣，不過時間短啲

如果你講果樣嘢
我反而更信人格分裂嘅由來

連登唔啱講呢啲
我哋返番去鳩果面